是靚午 蕃薯粉羹

豬肉 蝦米 花生 菜 撈蕃薯粉一舊舊落湯煮
到依家都唔知咩菜式黎
但由細食到大幾好味

我要台妹

不了

台妹屋企都會煮依個野
你學識煮就會有台妹

台灣都有依碗野食

不美

家鄉野食

阿媽都會整啲差唔多既野
仲會落芝麻

依個我ok

蕃薯粉咁幼？
定係落好似麵粉個種

知唔知其實係咩地方既野食黎

我o唔ok

好粗嫁 但溝少少水就變左粉漿

煮俾我食

老母煮

邊到鄉下？

香港